德國男粉「自以為和娜璉真的在交往」 飛到首爾找TWICE宿舍…JYP硬起來回應了

一名德國男子Josh於10月到南韓後錄下自己為了找TWICE成員娜璉跑遍各個多地方，更可怕的是在朋友曝光對話後才知道，原來他一直活在「娜璉是我的女朋友」幻想之中，並預告12月還會再來。如今12月到了，JYP娛樂得知消息後也採取了保護措施。

▲娜璉跟蹤狂消息曝光後，許多人都替她很擔心。（圖／翻攝自TWICE IG）

Josh一開始並沒有表達自己和娜璉交往，只是以南韓旅遊當理由和朋友聊天，不過隨著話題延伸到Josh說「我在想要不要為了我女朋友去整形」、「我問了一些住在韓國的朋友租房子的方法，要不要乾脆住在那裡呢」。該朋友覺得也愛太深，進而詢問以後才發現竟然一切只是Josh的幻想，試圖阻止卻被回嗆。

從朋友曝光的對話紀錄中可以得知，Josh一直堅稱娜璉答應成為他女朋友，並且約好10月要在南韓見面，甚至還說已經透過娜璉身邊的人的私訊和Vlive留言約好了，到了10月他真的飛去了首爾且跑遍清潭區100多間店家詢問娜璉的消息，就這樣一路打聽到TWICE的宿舍大概位置。

▲朋友試圖勸阻Josh但無用。（圖／翻攝自韓網）

另外，Josh還不停跑去JYP娛樂大樓就試想找到娜璉，並且在詢問過後得知對方正在休假，而且在娜璉逛街巧遇定延出席活動當天，他還說：「真的很難過，因為那個地方就離我的住處不到120公尺的距離，我12月還會再來韓國的。」

▲Josh曾預告12月會再去南韓，讓粉絲相當緊張。（圖／翻攝自韓網）

深陷幻想中的Josh行徑曝光後不只一般網友感到惶恐，粉絲也緊急將這些資料和發言傳給JYP娛樂希望能夠保護藝人安全。而JYP娛樂也在9日透過官方發聲：「我們了解到最近在各大社群網站有部分發言涉及跟蹤等狀況，我們正在找尋可用的法律措施，當事藝人的人身安全我們也會更加嚴謹保護，希望各位粉絲能夠積極舉報相關線索，作為所屬經紀公司我們也會採取確保藝人安全最棒的措施，謝謝」

▲JYP發聲已經對此事諮詢法律途徑，並會確保娜璉的人身安全。（圖／翻攝自TWICE IG）

沉隻豬西船

痴線佬

係都揀牙腎啦

口味獨特

全隊咁多靚女 揀個最樣衰既

我們了解到最近在各大社群網站有部分發言涉及跟蹤等狀況，我們正在找尋可用的法律措施，當事藝人的人身安全我們也會更加嚴謹保護，希望各位粉絲能夠積極舉報相關線索

可以點舉報

自首

不要去暗戀

唔好搞到我個定延就ok

德國大炮好勁講得出做得到

香港代表

喺呢個傻西鬼佬仲喺度FF緊期間 我都唔知同三歲為愛鼓掌咗幾多次了

德籍娛樂台手足
唔似得呢到淨係識奶人pussy

其實大多數人都係鍾意娜璉

鬼佬啲口味

同鬼佬同口味 覺得自己都好有鬼佬feel..

德國巨腸肯定屌到佢叫救命

唔會 佢夠位塞兩條

唔怪得賓蛇鐘意食大快活

食得咁偏

關喵事?

XX真身會長

agger

咁有品味...